［小小想法］重談戰術，運動要繼續升溫

過往7個月，用過大量戰術，包括：遊行集會、開花、黎明 及 大量和你xx活動，甚至大學保衛戰。縱使一開始因為對方未能及時部署，而令個戰術效能完全呈現，但有時又會因為長期用同一戰術/達到目的又做多左，導致大量手足被捕。

我同意有啲戰術有用啲，有啲冇咁有用，係講緊個目標同風險嘅比例，但我唔同意戰術一失敗就直接永久廢除該戰術，而講咗咁耐，我都係想開個戰術post再討論究竟有咩戰術可以改變/可以重用。好多人話運動淡化；好多人話勇武死心，小隊退場。我唔知大家覺得係分化玩膠又好，係真又好，我可以講當中一定有真。依加轉用地下化，其實好撚多手足整文宣/勇武裝修時被人拉/被人斬/被自殺，係好嬲咁又點⋯⋯運動點解可以維持咁耐，除左因為大家嘅信念同團結外，好多時侯都係和理非/前線/所有戰線都會因為行動嘅衝突畫面維持運動高溫情況，又或者係因為緊密嘅行動導致整體革命氣氛濃烈。

小弟不才，我對戰術運用/設計冇乜認識，只求帶出當中理念。和勇不分呢樣野我地用左5年時間建設，和理非對勇武有絕對信任。除左要食住個勢，或者係重喚退場勇武嘅信心確立，我好希望大家可以重談戰術。（我表達麻麻，鐘意就幫手推，我P牌嚟）

我做樣推下

光復香港

時代革命

如果我想下星期二721半年 坐滿成個元朗會唔會好過份?

樓主係鬼黎，唔好推

又係鬼？why

冇人推就由佢沉啦算了